網上行 2x1000m 有無伏？

有無巴打新登記用緊分享下？
見官網上報$168 30個月 安裝費$280
利申：用緊HKBN 100m $168

點會有伏？留個tg我搵你傾傾啦😂

同樣價錢，有得升唔升？

巴打，搵到個PccX 朋友幫你
WhatsApp :

Telegram :

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks